究竟結衣同結衣，邊個正d？

睇你用咩角度睇啦

憂鬱糾結總有時

那個了喔

後生：波多野
依家：新垣

波多野依家殘得太勁